retaker 懷疑人生

今日考咗第一科
已經覺得自己奶咗嘢
真係好撚想喊
不過諗諗下都係自己戇鳩

[行動po]香港人日程表更新

真定假

唔洗懷疑啦 retake 得都唔荒讀書材料

今日考咩科

大把人廿幾分retake入神科

我哋實得㗎

Retake is on9

更大把人retake 扣分，絕望人生入hd asso.

咁你係唔夠分retake果班垃圾定係想考多次入神科果班人?

唔好諗咁多 比左錢 考埋先再算

用成績嚟評定人先係垃圾
我廿幾分想入自己有興趣嘅科

Aim what

連登所謂嘅乞食科

以前retake係要扣三成分數，三條A都入唔到神科，係唔知邊個咁聰明放左條例，等而家d人東拼西湊個分出黎同一take過嘅人站在同一線。

講啦

以你老母前 仆街死啦你

tritake囉，小事

唔好咁快就氣餒 考曬之後再諗啦
最壞情況黎講 你想淨係衰一科定係繼續意志消沉衰埋其他
我都係retaker 共勉之

retake過來人入半神科，加油喇柒頭